塔倫天奴Once Upon A Time in Hollywood 眾星劇照

Maggot Robbie好索
可惜要比人虐殺

Sharon tate靚好多

想睇brad pitt
希望有全祼戲

李安納度個張好型

好撚期待

第二張相
三位Oscar nomination加埋有20次

梅嬸一個頂哂你

當年Sharon Tate同李小龍行得好埋
兩個仲扑左好多次

我知住得好近
仲懷疑過佢係兇手

好期待暴力美學大師點樣拍虐殺sharon tate

同埋Margot Robbie 嘅腳趾

qt d產量真係好少，對上一套已經係2015 不知不覺已經4年

好似搵咗個韓仔扮李小龍

要下半年先有得睇

Tim Roth

佢拍夠十套電影未呀

幾時上？